其實最想睇拖舟換自己落場

而家其實有冇人帶波有佢咁瀟灑

幾年後連登仔:
果時皇馬有拖舟派牌比c朗入波真係好尾機

屌，好想睇佢係場邊無啦啦除左套西裝落場
其實應該仲踢到，
佢本身踢法都唔係用好多體力

幾年後個個淨係記得皇馬黑走拜仁
無人會記得拜仁個12碼架啦

換自己落場係咪得傑斯一個？

攻防轉換可能會慢

不過技術實勁過成隊是但一個

又吹奏神枱球員
當年皇馬咁多星踢成點

佢落場可能真係work

想睇翻片

講實力我覺得摩迪都有佢8成

而且防守比佢強

老鼠清sick ball

不過樣衰, 做唔到球王

米奇老鼠樣 我覺得好cute
想當年拖帥咪又係河童咁款

真 馬些路傳比牙朗果球已經有圖證明左冇越
一球越位波就比人講到球球都越位

我覺得摩迪長髮個樣幾型

禁緊賽

記得古列治定維埃利係試過上半場教波下半場自己踢

唔洗體力 ?

最關鍵果球喎

踼波踢到有佢命名既招式都算係咁
以前細個就係咁練佢招施丹𨍭身

拜仁追平果球關鍵啲喎

依招好似係叫roulette